Una vez definidos los estimadores en los items 1) y 2) procedimos a aplicarlos
a una muestra de tamaño $n=15$ con distribución $\mathcal{U}[0, b]$, donde
definimos $b=1$ como se pidió en el enunciado: \\

La muestra resultante fue la siguiente: \\
\texttt{[0.008200632, 0.093955254, 0.147630400, 0.189011803, 0.205740286, 0.230265879,\\
 0.240427932, 0.312891740, 0.339105243,0.583911018, 0.640156538, 0.662140748,\\
  0.789067867, 0.827525444, 0.887507495]} \\

Los estimadores calculados en base a dicha muestra fueron: \\
\begin{itemize}
 \item $\hat b_{mom} = 0.8210051$
 \item $\hat b_{mv} = 0.8875075$
 \item $\hat b_{med} = 0.6257835$
\end{itemize}


Los errores obtenidos al calcular cada estimador en base a dicha muestra fueron: \\
\begin{itemize}
 \item Error $\hat b_{mom} = b - \hat b_{mom} =  0.1789949$
 \item Error $\hat b_{mv} = b - \hat b_{mv} = 0.1124925$
 \item Error $\hat b_{med} = b - \hat b_{med} = 0.3742165$
\end{itemize}
